熱氣球，滑翔機，降落傘，邊樣有用?

救得個得個

仲有冇可能整到?

左腳踩右腳最有效

理工都整唔到呢d?游蠅都要試

你竟然應個 on9